{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_033229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "평천교"
    },
    "text": "平川橋\\n\n慶尚北道永川市臨皐面平川里と徳淵里を結ぶ橋梁は、全長185.0m、幅11.0mです。この橋梁は2001年に完成し、地元の紫湖川を横断します。橋梁の上部はプレフレックス型、下部はラーメン式であり、高さは3.8mです。橋梁には6つの支障物があり、最大の径間は35.0mです。橋梁の有効幅は9.5mです。近くには臨皐江辺公園と平川初等学校があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "平川橋はどこにありますか？",
            "answer": "平川橋は慶尚北道永川市臨皐面平川里と徳淵里を結ぶ橋梁です。"
        },
        {
            "question": "平川橋の全長は何メートルですか？",
            "answer": "平川橋の全長は185.0メートルです。"
        },
        {
            "question": "平川橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "平川橋の幅は11.0メートルです。"
        },
        {
            "question": "平川橋は何年に完成しましたか？",
            "answer": "平川橋は2001年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "平川橋はどの川を横断していますか？",
            "answer": "平川橋は地元の紫湖川を横断しています。"
        },
        {
            "question": "平川橋の上部と下部はどのような形式ですか？",
            "answer": "平川橋の上部はプレフレックス型、下部はラーメン式です。"
        },
        {
            "question": "平川橋の高さは何メートルですか？",
            "answer": "平川橋の高さは3.8メートルです。"
        },
        {
            "question": "平川橋にはいくつの支障物がありますか？",
            "answer": "平川橋には6つの支障物があります。"
        },
        {
            "question": "平川橋で最大の径間は何メートルですか？",
            "answer": "平川橋で最大の径間は35.0メートルです。"
        },
        {
            "question": "平川橋の有効幅は何メートルですか？",
            "answer": "平川橋の有効幅は9.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "平川橋の近くに何がありますか？",
            "answer": "平川橋の近くには臨皐江辺公園と平川初等学校があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 130,
        "QA": 301
    }
}